哀你不幸 怒我不爭

如題。